Virtual Youtubers討論區（101）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

Hololive呢2個月真係多災多難

コウ又黎

Tama BB lm

留名

點解頭PO無GuildCQ同TAMA

等睇裸跑留名

同埋tama個fd

碌鳩留名

下次加

LM

たま子嘅各位ready好未?

開始播有吉反省會,希望ポン子唔會畀人cut晒
同經理人直播兩邊同時睇

全部回家喇

twitter直接放片出黎 連首播都唔係

LM關注Yadog爆箱進度

Hololive 日鳩日都有野燒

開場音響就事故

隻眼好番

無家可歸

oAO

放大鏡

我愛TAMA

たま

今日得5分鐘TAMA睇...
想自殺了

新post留名

下次應該係幾個鐘後

北海道大數據

今天不回家

佢個畫師真係好鐘意佢,畫左勁多張

自己拎黎賤

OAO

拆撚到

有冇翻譯 後面首歌係佢唱？

Lm

其實由4月燒到而家㗎

會限片

Holostars完全燒唔起

1周年記念特番【出演：アルス・アルマル、相羽ういは、黛灰】にじさんじのハッピーアワー!!【前半は無料で視聴可能】

個畫師icon已經勁似樣果然係媽媽

點解冇摘名 ？ 邊個再叫tama個fd 我要佢打直入黎 打橫出返去

冇咩野好翻
星期五歌回變會限
叫人會限唔好剪片
Show下唔同樣
+ 半首歌

who

組長真係好有錢 隻狗d毛靚到

會限唔係好建議翻譯

隻眼好似醫返好

正 會員又然

Are you winning son

識玩歌回變會限

想睇pien表情可惜冇

星期五歌回變會限
星期日全世界都有得聽
孝順女 一星期兩次歌回

世外桃源

原來tama個tmt貼圖轉左

咁快開左新post嘅

睇到嗰刻笑死

話太細轉左大啲

希望無事啦

個新人條片1080P,個人都係懞

hololive解散先貼 支那人發生咩事冇興趣知

兔仔個單就係多得翻譯姐唔小

專登大細眼

たま計埋會限
一個星期唱三晚歌?
佢頂唔頂得順呀

但係今次主要係活動方針
出於推廣其實講下都可以?
真係會限雜談我就覺得緊係唔得

冇人想知啊 班垃圾支那人

仲要小話劇/情境音聲 內容會係會員入面召集
睇落都幾忙

ねとらぼ: リゼ皇女や白上フブキなどVTuber勢力拡大 痛車イベント「E.M.T.G in NAGARA 7」写真まとめ第1弾 百鬼あやめ、郡道美玲ほか.

日本仔車展

兩日姐
星期五同星期日

連登勢是咪要投稿父女音聲了

咁都OK
我好愛我個乖女

REASONABLE LM

REASONABLE

其實個個星期唱2日都幾辛苦...

心豚留名

冇人想知 想躝就快D

真呀

無咗心心我都唔知仲有乜人生意義

老婆走左你還有女兒呀

原來上次上組長宣傳依條友都幾勁

信長都係下面回佢

真 希望呀女養下把聲 我睇下佢打fallguys就夠

好開心心可以同大家一齊

邁進第101個post

還我心心

你打多左個心字

應該係holostars先岩

玩開showroom? 見佢出好多goods

冇走到啊

美玲仲打緊牌
打左幾粒鐘

呀女 越望越cute

跟本無人燒佢

心心沒有錯

熊貓人都FALLGUYS咗5個幾鐘

有無CHING入去套料?

見佢youtube都有live 真係好多goods 英文又好似算ok 仲識少少中文

但佢一陣仲要直踩接落去玩Fallguy

希望間はあちゃま無事

唔錯

YES.... 線人唔計 臥底唔計 收風唔計
合理回家嘅機會

聽朝應該都仲見到佢

希望はあちゃま無事
Sor，打多左隻字，唔好炎上我

佢個個live咁似係現場投射落螢幕再用cam直播出黎咁

madam 糕召喚

背景?

上次pph個3d都係咁 其實幾正
但佢塊面好扁

好有生中継FEEL

個笑容同2d一樣咁燦爛
如果個咀角可以向上彎多少少就perfect

花寄裡面最鍾意聽花丸唱歌

巴哈有人POST左上去恥笑

3D左之後覺得佢隻眼似瞪住你咁
雖然2D隻眼都係咁
btw 鐘意nonono唱歌多D

驚被背刺 不了

邊個嚟?

本身係咩圖?

唔太明發生咩事

要有前因後果先會明
個畫師我唔識
淨係見到刪左個Tweet

聽緊

頭先果首

Haato 好似放番啲private左嘅片出黎，應該冇事嘅

緊急糧食點頂到2個星期呀??

楊氏又出擊

以前第一眼覺得對眼配個笑容，笑得好撚假
但睇睇下覺得又笑得幾燦爛
個3D mod識乳搖

講野同唱歌係兩個人黎

上次真係好撚仆街, 雖然唔知佢係邊一國既人
但係大家既諗法原來係一撚樣

都係咁撚仆街

OMDB

係

特色

有3種緊急糧食，點會唔夠呢

心心比我地既緊急糧食, 其他果D唔計

399之後冇再郁過

佢貼而張

有冇人覺我呢件臭閪連個人設都特別討厭

Haachama Ch. 赤井はあと
61.3萬 位訂閱者

請支持tuna
tama 都待機緊

講緊片數

好奇 楊氏究竟係邊度既人
咁仆街既

我只係求其搵D野痴出黎

女兒的朋友人 出黎

愛屋及烏

乾杯

都2020年tama 個fd張圖好似480P咁

應該係台灣

我上去果時係已經DEL個推文
不過重點係佢覆左之後無幾耐就成個推文比作者DEL左
我唔知係咪巧合啦
不過真係好好笑
依加仲要有個人追擊佢

呢個都係

有無link我都想去恥笑

design有少少落後
希望佢有孝子幫佢手

lm

Aloe

得罪講句依個真係好重支味

遠離黑企好事黎

.........

佢今年上水之後講野勁Mean

有佢fd睇
頂住先啦

待機

狙擊師

佢屋企人衰，想包佢

佢老豆正仆街

咪撚痴線啦

唔睇都幫手開住, 幫佢加時數

Sor

順手開係背景聽下ASMR 先

個chatroom綠色既屌

g chi唐清

個畫面真係朦到以為打得太多丁

呢個我個陣恥笑左啦
我講緊依加刪左po個個

葛葉食雞 仲要成隊係咁殺人

慈父綠

邊個

tama 個fd

而個掛

做咩咁細聲

慈父

擴吞拿

好細聲

2010年?

唔知po咗未

團長個在家3D好似麻麻

放佢真人會好D

紅天唔識讀呀 無人識你呀

做佢男朋友囉

紅天蛾巴個名讀唔到

對波

仲話冇睇

真人

好大

都話咗你回咗家 仲唔捉到你

紅天巴又上左水? 係邊個LIVE

Yuna到

係tuna 個live

我睇文字直播咋怎能算回家

正 一陣睇完LOL有西西

Yuna 唔識讀我個名呀...
我係咪要改名啦

紅天巴個名 唔識讀 笑死

靜啦孝子

早就叫你改名

唔使比SC有名讀好幸福

ラミィ條MC正負評比好似過咗アロエ謝罪
放過我雪山慈母啦

雖然我冇睇

yuna得903個sub..

差唔多啦
Tama都係呢兩日先轉1080p 之前仲720p緊

ユナ好慘 話好多人係tama個邊黎

..

呢兩日多左200個

可惜 紅天巴冇得比人讀

我開到最大聲都係好細聲

根本唔係ASMR黎

個Chatroom綠色光污染

箱推既野你識咩

我想聽asmr先sub 唔關tama事
好似係

團長對波原來有痣

推Tuna既重任就交比你地了

old new到

佢個人設仲要係女僕, 有種好似tama跟班嘅feel

孝子

唔好意思 本身冇咩點睇佢

雜談式ASMR
宜家真係唔知佢會唔會落手

只係讀名都已經完場

T-word地底人

7000

感謝ASMR

有開會員啦咩？

讀左

結城秀康

Nene 的會限ASMR....

咁樣樣

最後都係要改名

你唔係？

又ぱぱ
又Dad

俾你backup 架

有冇人睇呢個

Aloe is not fuck Hololive

終於入正題

唐班長負責擇名, 是有特權的

我要回家了

粒粒米趴好似都係5K羊

你改左名仲有邊個認得你啊?

sor

建議Twitter都改埋名佢

我連icon都唔敢轉

五期生：「請大家記住，五期生永遠都是五個人」

加讀音係後面

屌有啲想入手點解健屋唔出趴趴

有生之年想見到五期生齊人

ユナ把聲都幾得意呀

改咗1半

https://youtu.be/h6dzqd9ui2g

てぇてぇ

唔喺屋企

你做咩跟蹤我

cover：「請大家記住,cover永遠都會cover自己既藝人」

back定先

你連twitter都叫紅天= =?

但冇講過第五個係aloe

就黎200人同接 連登仔準備全面進場未

岩岩返到 其實吞拿都唔差呀

Love you all

連登仔已經到左極限

Nice try

黎緊喇 幫緊你幫緊你

YUNA都幾搞笑

唱左耳係咩玩法

實際睇緊既連登廿個都未必有

四期生就黎變四個人

屌又真係搵到

同陳同佳一樣, 十月底過去自首, 不過冇講過係今年

佢把聲其實唔差 不過配信內容有d迷惑

唔係呀 咪撚試

全面進場

搵到了... 呢下先知原來王国民係指田村

講到出商品hololive確實有一手

佢自己係咪未聽過ASMR

1期心

拉落去都係公主twit, 算你啦

聽到哭能左

T-word san

雜談配信?

仲嚟

cls

T-word系列

我好少好少聽asmr, 想問tuna實力如何

有好幾個都係

暫時睇除左係他麻個frd 吞拿無乜優勢

unfollow左了

佢冇落手做 所以唔知
不過聽落新手feel 濃郁

變左 ASMR 歌回？

KUZUHA又食雞

佢應該連ASMR MIC都冇

我都聽唔多
呢種asmr應該比較創新

asmr
第一次聽asmr唱歌

原來個楊氏都係tama推

......唔知講咩好

創新

可能佢直接拎Blue Yeti 呢D咪直接上場

一個鐘後呀

連登仔黎

唔走算好比面

其實可能知普通asmr唔夠其他人鬥
所以用邪道嚟開條新路

好撚掛住Yukarin呀

楊岳橋推=糕蛇

我屌⋯⋯

tuna傳心師？

邪得濟

唔好咁講 普通ASMR 聽GE人都唔少

jm9

放置左30分鐘仆街D講句
唔怪得冇人睇

keyboard同mon都打爛左

葛葉同接有成萬九2434平時啲直播第一次見

個氣氛好撚老尷

邊聽邊笑

會進步嘅會進步嘅

唔熟..

屌....嚇到我即刻衝左上去twitter睇

好似就快唱到喊...

睇過佢之前d asmr 雖然設備廢 技巧廢
但都仲正常 冇今日asmr唱歌咁痴線

有無日文巴dm佢提下水

清唱...
自信的奇蹟

我都覺

tuna就真係完全新手feel

算係咁啦 聽到佢好似好緊張咁

見到跌左10個同接

咩事

D撚樣係都要人唱歌
但唔係個個都唱得起

萬九唔係佢正常偏低咩?
八月九月見佢成日二萬以上

你咁講野
對唔對得住你個名

nene啲fd

好明顯, 菜雞到冇得再菜個隻

可能冇諗過多左咁多人

點解變成asmr 唱歌?
兩樣嘢好似有衝突 有啲位會上唔到去

比個機會新人啦
開始設備係會差d

疲れ吹っ飛ぶ

老實 我有聽返佢前面d歌回
好似行緊團長路線咁

冇啦啦唱乜歌 唱歌聽tama咪得

好有素人feel, 好撚正

笑咗 啱啱講完200個人喺度之後即刻變返195

都幾明顯唔關設備事

tuna就快變佢真名

201

講講下已經唔記得tuna真名

yuna

正,幫孝子戒毒

根本兩樣野完全衝突都唔撚夾

終於讀書

冇去到團長咁難聽呀

咪係
吞拿先係真名

真係唔知可能我唔識apex睇唔到佢有趣既地方

朗読助かる～

幾好丫 聽慣老手好悶

之前邊個話呢個皮唔靚

唔想聽但又唔想跌落佢200人 afk緊

佢開夜2個鍾...開深夜雜談 成件事合理好多

你睇得少再睇多啲2434

你比對奶迷惑左你雙眼

仲有個皮成日都定格得條尾fingfing下

JK要訓的

把聲其實幾可愛

射射

而家講返野正常d

與其話皮唔靚
不如話皮同聲唔夾

agree

係 頭先下就聽左佢以前d asmr 佢優勢就係把聲夠可愛

珍

有聽過之前既
讀書其實正正常常

唱歌同tama拍埋一齊比差太遠

任何一個唔知咩事既留言都會嚇到賴

有潛力不過要有個前輩(ASMR)帶住佢

會唔會太mean 想問係佢自己主動唱定有人伏佢

係我
但係張同人圖同2D會唔會差太多

咁你明點解TAMA要一人唱呢

狼媽話無事我就信無事

團長開唱

mean

會講咩

asmr唱歌冇問題
不過要玩mama play唱兒歌tum bb訓教

好mean

頭先先聽完個偽團長唱

who is偽團長

呢樣岩

YUNA

功已破，團長唱歌真係忍唔到

mean af

竟然係第三位，仲以為全cut
原來係前排全身骨折段片

岩岩關左tuna想係utuber搵, 唔打全名根本搵唔返

又多個

班長 ! ! 班長 ! ! 班長 ! !

咁你想聽朗讀唱歌定asmr唱歌

個list要過幾多個post先會撤銷?

tama個fd初配信好似得360p定480
起曬格

tuna同TAMA實力差太遠

開返佢

我記得呢度團員都ok多

話就話係黑企者，但以佢嘅情況嚟講，學佢話齋，確實係好難有比holo更好嘅工。

兩樣都咁柒點聽

佢個名個音仲要同個歌手撞左, 一定要打齊漢字先搵到

尋晚應該咁
May' n: Tama
中島愛: Tuna

新時代ASMR vtuber
你識啲咩

大樹好乘涼

tama其實係公司定個人

tuna

唔貼了
就黎個個都做孝子

大波

利申:唔係團員

紫色代表Tama
綠色代表Yuna

有冇咩新鮮嘢？ 除咗岩岩返咗屋企個個半獸人

てぇてぇ

個人勢
社團GuildCQ

你貼非孝子list方便d

貼唔係孝子list

一唱歌就真係忍唔住

同把聲唔夾姐

個皮唔太郁似就算睇緊都似聽電台多D

咁我實榜上有名

正

MRR個波有咁大咩

有冇超過十個

新人

都唔知發生咩事

條list呢

瞳孔顏色啊

聽ASMR我唔睇畫面

+心豚s (如果仲未死哂嘅話)

利申: 唔係主推龍心, 不過都唔睇住。

貼呢張算

返屋企天經地義

召喚力王

睇K島原來NENE都係衰同一樣野

龍心都未必睇番啦
變的是我的腦子.jpg

ASMR V係唔駛睇畫面, 淨係聽聲都夠
真人通常睇人, 有D人做埋hand gesture 效果就幾好

覺得好多v都係見人asmr多人睇先開 但係開又唔知有乜好做又唔知應該點做

我個覺得係公主把聲唔match..

佢頭先都係asmr唱歌

呢到全部巴打都退晒會
冇人睇架！冇人睇架！

ASMR得3X

火雞最早撐CoCo

對上一次asmr 有多謝到50人同接

你點知的

團長朗誦會

狗狗玩Assassin's Creed Syndicate

竟然玩鬼佬驚 想睇

我覺得呢 力王就嚟好似阿寶咁
咁多孝子

有冇人有上次幾個holoV一齊講i love you嗰張圖
我想癡埋一齊

做咩迫害冇追post嘅我

200同接
Yuna今晚會唔會開心到瞓唔着

YUNA招緊人同佢聯動

回晒家啦 未回家一隻手數得晒

又係橙巴金句 好入肉

係 我今晚唔比佢訓

YUNA而家既本音咪幾好

覺得YUNA紅唔到

THIS?

推出連登vtb同佢聯動

twitter嗰張

已經進化到變GIF

仲未搵到方向
把聲係OK
但放唔開

chima 聽日7點歌回

大家返屋企啦

有tama同tuna 已經唔需要其他人

死mean狗

thx

應該要擇名

最後嗰下做乜嘢

扮狂戰士

台パン

Yuna D英文好係唔差

好還原

男人黎既喂

有冇人準備inbox佢 教下佢行返條屬於佢自己既仁之道

所以1星期5日讀書

頂你播gay片= =

upload唔到screenshot

一睇就知，我幾撚驚佢除衫

next week 開三場 好似係 應該冇聽錯

好似幾好

搞掂

幾好，唔似阿火同公主

播gay片都要report?

又跌番落189

佢岩岩播緊團長 轉左播鳩野 report左先

得1個鐘

好似本身係轉播緊團長

想笑阿火英文好耐 但夠可愛就得

あにまーれ既存在意義係咪就係用黎比佢抽水

男人黎？

轉左播狗狗了

我無嘢睇 佢哋都唔可以有嘢睇

gg
算唔算回家了

做孝子囉
無謂同自己鬥氣

我感覺到大家都回來了

發覺ぺこら英文已經係好嗰喳嚟

唔通學個死女包咁開足六日台
不務正業咩

唯有變清楚混沌

支那唔係禁BL嘅咩

要養我呢條廢柴男友

你慢左

佢做過觀光區CAFE
但都係雞同鴨講

ご主人ご主人ご主人ご主人ご主人ご主人
講曬啲名出嚟

3世會黎

比佢捉番屋企食飯

就係你搞到aloe咁

YUNA啲朗讀source係邊度嚟

無家可歸啊

小千

平時我教佢

狗狗
aqua 11點歌回

しぃしぃ 好撚興奮

haachama

唔要啊 我淨係要心心一個

吸血聲好正

It's time to go back home
but not for me

吞個下有d feel

有反應

呢啲先係ASMR精髓

狗有放返chatroom

想審查個人見到gay片就走

你好快會死了

はあと

第N屆FF大會正式開始

唔係hitman

yuna把聲幾好聽

審查Gay片真係唔係容易頂到

佢轉返台我再搵大家

辛苦晒

好似冇用

好

聽晚

辛苦你了

呢個燒肉MAN幾勁

組長short左

好想睇, 點算

熟肉唔計

烤肉唔計

主推烤肉man唔計holo

笑到仆街兩隻都係蝙蝠，咩料

debi

原來開始左

11點

道歉完就開台

d anti又負評

佢唔係不嬲俾人追咩?

我都係借花

吞拿個ed bgm幾好聽

邊有

完左, 無心靈寄託了
人生又無意義了

兩三條片之後無哂架啦

喧嘩凸係攞黎提醒我日文其實唔好

吓,成個台都好細聲wo

三個sister

ヒプマイ

真係清潔工先會咁小器

不破

ルーナ呢?

係街睇唔到

X2

咁都2勝

都係好細聲

kids

返黎補
笑撚到傻

Yuna好溫柔1:21:48

笑撚死

3世咁快出場

3世

隻吞拿貓又真係愈望愈得意

公主係我唯一無退SUB同會員

把聲都好得意

好癲

聲幾好聽 因為設備差ASMR無乜特別 又打唔到機 歌就.... 希望可以早D搵到岩佢既定位

係人都知,唔洗講出黎

ギルザレン最強

三世完勝

支持本地

みゃみゃ

專注ASMR唱歌, 做氣氛最老尷vtuber, 柒到盡頭就係型

傳說中唔開台但係係同事台周圍出沒既V

哦 你睇hololive
回家list +1

去左打機
Miss左 Yuna 個live

客刺教條

你好彩

又串

夜見中槍

轉播唔加本尊view唔計回家(好似係)

夜見負け

唔洗問肯定仲未cut會員啦

你講緊咩

屈鳩夜見輸

Kanae做咩日日原神

唔知係到講乜
淨係知拖左夜見落水

leader

點解?
見大家討論得好開心

博士報時系列

佢地已經睇唔起TUNA了

睇Tuna live囉

幾時開放sc 課電腦比佢地了

中間係咪出左咩事??

Tuna = t-word

躝啦 又搞事

d人話佢asmr 唱歌好難聽 好尷尬

希望大家對吞拿多d寬容

差別

原來機都打唔到
咁真係要支持

一開始就出事

未有重播睇
我等有重播睇下先知

asmr唱歌個part之外都幾好

吓 有啦喎

好似話之前りりくら集合個陣夜見最遲黎，所以當佢輸

依家有
頭先睇仲未有

打唔到機咩,有PS4喎,屋企環境都唔錯啦

2434 真。清楚代表

委員長

笑到傻

一開波就ASMR 真係有D 尷尬

笑死 問委員長幾大

1、1、1、1、16歳！

首なんでもないや起曬雞皮

雜魚委員長

委員長輸哂

走埋佬

走佬

クソザコ委員長

扮訊號差收線

無睇等clip

班長d音質咁鬼差

委員長真係雑魚

打大佬

でろーん

真黑道大姐德龍

Last Boss

last boss

好惡

西西已經收左皮

我10年TamaYuna粉

開幕十割

10月1號 船長同aqua 同小學生單野幾好笑
aqua挖地道 貫通晒個地底 其他成員唔知架咩??

有無片

三下ムーブ

唔係喧嘩咩

完全投降

竟然有人烤holostar
Cafeteria son

有無拎

ps4而家好平啦

點樣知係jk?
你地之前話tama都係jk 但我個fd覺得應該係職業歌手 起碼2字頭

已經完場 西西完敗

收左做靚

樋口楓【にじさんじ所属】
しっかり寝て、いい夢見ろよ＞＜

有冇人有睇佢?
佢個live2d好鬼正

全部都係solo star

YES 岩岩好入去就睇到死左

等睇下次2v2

期待2v2叫埋熊貓人

Solostar烤肉人

修女

我都係

3:32完

應該知，只係冇落去用，反正大家都各有各路行
最好笑個幕就係船長同詩音四目交投個下，真的忍唔住笑出聲

成班男人一齊on9幾正

點解唔多見有直播係玩對馬戰鬼去殺蒙古人？

爭4個

有見過，好似2434嘅

可以轉去睇黑皮mao

前排好多
而家靜晒 超人棄

詩子都嚟左

好似見過1定2個,播左唔夠5次就冇玩咁

初コラボ

11:30

邊個台

是咪因為蒙古係中國

桃色片想い

有機

パトラ7月個時玩咗差唔多成個月

有日本歷史game唔玩，

但係原神就即衝

成吉思汗：「企開D啦，屌你老母」

好好奇holo同彩虹呢2個箱未紅前點出到糧比v,睇片委員長話一開始無收入

早期呢一行應該都要營運一段時間先多人睇

頂硬上

近排真係好好笑

大家早D瞓
聽日起身就可以睇會長Meme Review

咁2434前期真係幾撚黑心

いちご

比link啦, save住個fanbox係chrome bar到咩

歌回

如果聽朝有meme review呢度又暴動

唔會有啦
我都係FF下姐

among us 明明係一隻好岩直播既game
可惜無乜V玩

想睇佢下一次Among Us

推呢個

好似有機會比人Check到Ip之類既問題先無咩人玩

會不仲，特別係女團

前傳

會長

好耐無聽過修女唱歌

一個禮拜

ching有天能技術？

係公司直播/開VPN

成班佬玩真係放好多
女V玩雪山人狼都冇咁好笑

好撚好聽
聽到升天

11歲歌回

修女唔好喊

個片尾

其實有無講個老豆點仆街

我見到上面一堆人沉曬船

訓醒鯊魚sub就會超過船長

真心慘

今年第一個100萬sub

聽日仲有5人合作
超硬

決定以後要支持修女

發生咩事

500円啫雖然睇完啲文變左1500

以為入左感情台

前期份約同而家應該唔同，前期都未收益化點用sc錢比
我記得之後全部換個約

Vtuber感情討論區（101）

一個月1500算係咩錢，出街食餐飯都無左，咪當食多左餐飯囉。

無野燒係咁

連v感情台

講返心心囉

心心

等睇畢業

其實對象係妓女先會用沉船呢個字眼

今日三世,葉子，小夜都有播真係大奇蹟日

沉船台

有冇其他字眼可以代替

大家都想睇いちご畫哂幅畫特登唔答

唔知點解極少見人講名取 推下先

今日佢生日直播
睇到好感動

成班失蹤人口回歸

可能佢哋一早知

連登仔:所以女人 自己老母都係雞

好撚mean

認真提多次
盡量抽離一下

同情心啫
當係助養非洲小朋友咁囉

非洲小朋友

心水清

500yen only
老實講句 跌都跌左

hololive都係呢度好多人既初戀走左/跌左落去都會心掛掛

好過俾ngo抽油水

望住佢比人遣返去非洲

開定 po頭下次會加tama仲打緊

因為以後有錢賺 但依家冇/少

tuna星期二唱歌

手快唔記得加密

辛苦晒橙巴

下次加返返密啦

咁快又推爆po

入到Holo條仔咪話有軟飯食

仲有d位想改，點知冇咩時間

屌 好中